將右腳擺左腳上面咁坐 呢個坐姿點講

如題

蹺腳

坐蓮

跏跌坐

中出

二郎腿

盤膝

英文呢？

Basic Instinctive Leg Cross